老爺車漏偈油一問

架老爺車都接近20年
最近發現車底漏偈油
Check油尺岩岩好above L
入滿完隔左陣又漏 之後揸左100km左右 再check又係去返above L多啲
想問老爺車甘樣漏偈油係咪正常?
有前輩教我定期check住油尺 唔夠就入 都捱到一排 甘樣work唔work?
因為8月續左牌費 又草緊錢 想用多排先換車

甘你老母